\beginsong{Paz para respirar}
\beginverse
\[C]Paz para respi\[G]rar, \[Am]paz para ver la \[Em]lluvia,
\[F]paz para la espe\[C]ranza, que en forma de \[Dm]niño ha nacido \[G]ya.
Sus \[C]manos aún están lim\[G]pias \[Am]no las manchéis con men\[Em]tiras,
de\[F]jad que os traiga la \[C]vida, de\[F]jad que os \[G]traiga la \[C (G)]paz.
\endverse
\endsong